澳門採取既措施，林鄭都唔會跟

好學生係唔會抄功課哦